%%
%% Author: Bartek
%% 06.05.2019
%%

\section{Parametry}\label{sec:wejscie}
\subsection{Tryb pasywny}\label{subsec:tryb-pasywny}
\begin{itemize}
    \item $n$ - liczba faz manewru,
    \item $t, \vec{r}, \vec{v}$ - stan statku,
    \item liczba i parametry dostępnych silników,
    \item $TM_i$ - tryb sterowania,
    \item $m_{0,i}$ - masa początkowa,
    \item $t_{b,i}$ - maksymalny czas pracy silników,
    \item $a_{max,i}$ - maksymalny ciąg,
    \item $\vec{\imath}_y$ - wersor normalny do trajektorii w $\vec{r}_d$,
    \item $r_d, v_d$ - wartość prędkości i promienia,
    \item $\gamma_d$ - kąt nachylenia ścieżki lotu.
\end{itemize}
\subsection{Tryb aktywny}\label{subsec:tryb-aktywny}
\begin{itemize}
    \item $t,\vec{r}, \vec{v}$ - stan statku,
    \item $\Delta\vec{v}$ - zmiana prędkości od ostatniej iteracji,
    \item sprzężenie zwrotne zawierające:
    \begin{itemize}
        \item wektor korekty położenia $\vec{r}_{bias}$,
        \item wektor efektu grawitacyjnego $\vec{r}_{grav}$,
        \item czas rozpoczęcia poprzedniej iteracji $t_{-1}$,
        \item prędkość $v_{-1}$ w czasie $t_{-1}$,
        \item wartość $t_{go}$ obliczona podczas poprzedniej iteracji,
        \item wektor brakującej prędkości $\vec{v}_{go}$,
        \item pożądane położenie końcowe $\vec{r}_d$.
    \end{itemize}

\end{itemize}